覺唔覺d美容g好揾笨柒

成日用D賤價引人試做
做完問就老閪都話好大對比事實上事主就唔多覺既
然後叫你入房仔話鳩你呢樣唔得果樣唔得
然後比個要即日簽單先有既所謂優惠價package
過左今日就無 要即刻諗
如果你簽就乜撚都話得
唔簽就即閪樣 送客

仲有無補充

去試做已經係笨柒

陪你去做 咪唔會俾人呃

做果個機試做講緊2000見樓上樓下咁方便咪試下

無比人呃上年就比人哄左課金 奶一次就夠

有一點一定要記住，特別係美容院新手

如果上到美容院，佢地勁hardsell, 叫你買package,冇單次收費既話
比完試做價既錢，一定要快d走,唔好幫襯

因為即使你有米，比左一舊錢買package,
唔好天真到以為可以開開心心做療程
你每一次上去做facial 都實比人hardsell，一個療程未完就sell你買下一個，你拒絕佢，包你下次一定難book,
book撚到都係咁sell尻你，拒絕佢即黑面+ hea做你又吹佢唔撚脹，鬼叫你比哂錢買package

一齊add爆佢，問佢賣唔賣床單？

依間仲有個讀city year 2 finance 既美容雞

我成日去做
99蚊普通清吓都抵

但成日都sell 9我
定力好啲當佢唱歌就得